整個鹹網叫美臀點評有無得諗

或者叫長揸美股

射了麼

666666

塊西檢測 is better??

想比人告到破產可以試下

一間上市公司告個咸網

如果告到 Myav super 一早就收咗皮啦

myavsuper 都無事啦

告返佢轉頭都得呀
你當新伯倫流架？

叫長和閪得唔得

美團點同tvb，地位差成截，tvb顧番d收視同廣告生意再諗住告人啦

哈哈。正皮

梗爽